[屯門牛入嚟！] 有間黃店就嚟捱唔住喇！

佢就係係華都商場一樓既 Surround 。從同老闆既對話得知，其實佢地由6月開始一路都有支持手足，雖然門口貼晒Memo紙又派埋《牆紙》比同路人，但為左唔想比人覺得係消費手足所以一路都無出聲講自己捱唔住。老闆仲話佢地做到4月就會結業，到時黃色經濟圈入面又會少左一間黃店希望屯門牛可以幫一幫呢一間小店，去睇下有啲咩岩自己，買下消毒酒精片都得架！

咩店黎，介紹多d

食啲咩？

推

飲品店？

唔係飲品店嚟，係一啲格仔舖既舖頭。有賣電話殼呀面膜有色Con呢啲

完全沒印象，聽日經過去望下

唔係食店嚟，黃食店仲叫容易撐啲，但呢啲電話配件格仔舖小店就比較難頂得順，所以先希望大家可以幫幫手

係咪已經確定4月之後就唔做

格仔舖都頂唔住

係真係好小店feel，華都1樓右邊電話配件個一欄到架。岩岩up左啲相，手足有時間去望下呀

係。老闆話已經由6月開始蝕到而家4月結業

幫推

仲有店舖外既《牆紙》都係老闆自費免費比同路停睇，大家得閒拎多本嚟睇當支持下佢地都好

ok 去換mon 貼同買過個膠殼

女手足想買con買相紙買頭飾買染髮產品都睇下入面有無呀

多謝你手足！

點解唔告急......人乜鬼血饅頭吖大把巴絲想懲罰同路人
後日過去幫襯...希望就算夠唔返老闆都唔好蝕太多

屯門牛之推推推

扮自己唔係老闆真係好撚醜樣

買消毒紙巾啊

推推推

想染頭添

同路人要幫手 屯門牛唔係唔理啊？

第八推

第九推

無聽過呢間 盡量去睇睇

第十推 買mon貼 染頭 消毒酒精紙

點解咁講？？

我覺得如果有老闆扮結業上嚟開post求救都可能好醜怪。

但我真係唔係老闆，都唔係員工

多謝手足 其實我都係機緣巧合先知有呢間野

幫手救黃店啊

就算最後真係救唔返，希望老闆唔好蝕太多盡幫盡救啦

唔明有咩醜唔醜怪, 就算老闆親身告急都會支持
今時今日, 公開表態已經要有一定勇氣, 單單係呢份勇氣已經值得懲罰

多謝手足

推到比更多屯門手足見到

空氣push

唔係屯門住既手足希望你地都share比大西北既朋友仔

中意pepe既手足可以入去揀返隻Pepe

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

電話殼用耐左既手足可以入去睇下電話殼～仲有pepe揀

想買無線耳機想換Mon貼又得

帶埋部手機去免費check下

push

角落頭咁多韓國即食麵，買包返去試下都好

星期六去屯門區探親戚，一定會去幫襯，手足！

學生哥買筆袋都可以入去睇下

全部淘寶強國貨，好難幫襯喎

我自己都未買，聽日就去買一個手機殼，遲啲補返相比大家，希望大家真係去支持下 買左幾錢唔重要，最緊要係心意！

P

Push

黃店既意義唔係在於佢用咩貨源，係佢地能夠於政治環境壓迫下都願意表態支持手足、支持反送中既就係黃店。大家都知強國成本超低，以一間小店嚟講去令全間舖都非國貨，成本會唔會太高呢？但你唔去支持黃店，咁黃店仲會唔會有能力去搵強國以外既貨源呢？

推到有更多屯門牛見到

聽日去支持下
幫推

如果所謂黃色經濟圈，搞完一輪，d 錢都係落番中共袋，咁搞黎托咩？你咁講，食美心，元氣，starbuck 都無問題啦, 佢地請唔少前線手兄，橫掂你唔介意d 錢俾幕後紅藍老細袋。

如果你真係唔想花錢既，去果到拎本《牆紙》書仔睇下，都係老闆自費比手足，去拎一本睇都得

雖然我覺得說話又唔係咁講 不過唔想騎劫左手足個post 手足個post都係想叫返人支持返黃店 唔理舖頭係唔係用國貨 間店公開自己立場同做文宣係事實 我覺得咁樣不完美但可接受

Btw幫推

有幫襯過 有時間會再去

繼續推

6月開始蝕到依家？？？諗唔明

其實無生意真係唔好做啦
租約完就算

我諗係格仔舖呢類型生意本來就唔賺得多，加上6月再表態，生意就更加一般。佢地以前好似都會有啲藍絲客嚟幫襯，但表態後就少左佢地呢啲客源，又無去係和你pay呢啲App到自薦話自己係黃，生意就唔多好

商業角度嚟講係，老闆都有咁既打算同覺悟。但而家係一間有表態既黃店結業，我都見證住老闆有出心出力過做文宣幫助手足。我覺得係呢點都無咩好質疑，我只希望係手足既，就盡量幫襯一下，等老闆唔好蝕咁多，帶返幾個錢結業，當然手足都有自由選擇唔去幫襯，所以我都希望其他人都行去兜個圈，拎本佢地有提供既《牆紙》走都好，我相信老闆都會開心既

留名

租貴都無計, 大家幫到就幫.

唔係唔想幫，D貨咁樣真係好難買得落手

加上旁邊都係d呃人mk電話舖，印象麻麻

幫得就幫啦 大家都係盡做 買唔落手咪都share下 總有野支持到既

oush

多謝大家

睇到張相真係無咩興趣,
連入都唔想入
其實格仔舖呢樣野應該差唔多時間收皮了
飲食唔同,人一定要食野,唔係太難食就ok

btw,既然係黃店既話,得閒去睇下啦

手足的事，即全香港人的事

去時候換下手機套

Pish

望下先

感謝大家，Surround已經決左定4月15日結業，希望手足有時間幫襯下